政府新聞處：警方8月向各部門借車作後勤

反修訂《逃犯條例》風波至今已有4個月，今日（13日）全港多區有大批示威者堵路及破壞，有示威者下午於屯門破壞輕鐵石排站設施時，有警員乘坐一輛印有康文署標誌的白色客貨車到場，其後下車制服多人。

政府新聞處晚上8時許回覆本報查詢表示，警務處在今年8月透過政府物流服務署，向各部門要求借用政府車輛，以作後勤服務之用；並證實上述於屯門出現的車輛是其中一輛借出的車輛，原為康文署擁有，現由警方全權使用。

老豆搵車

遲吓用埋林鄭架車

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
1014 遮打花園見

now大鳴大放譚x珠果集講，全部政府部門都要配合執法，最好法團主席自己請保安..

其他政府車都要有可能借用，我估由其是漁x處，當然其他所有政府部門既車都要小心，goxxvan又話長租。